有冇人返工成日做錯野

唉

番工已經係錯

你廢啫

人工照收，關人撚事

鑊已補, 唉, 今日都係停工休息算

做錯咩

呢個月第幾個一樣嘅post
有無咁易做錯呀

有時公司用開某個方法on9
我有時諗到好方法解決，最後會比老細話錯

有 不過愈黎愈少 就快做過1個月

我同事我幫佢地補鑊多過做自己嘢。
我有理由懷疑佢地腦退化。
唔帶腦返工都正常。
但佢地冇腦到，公司有蒸爐俾佢哋蒸飯，佢哋成日放兜飯入去唔識襟著個蒸爐。轉身做嘢到夠鐘放飯先發現兜飯仲係雪水咁凍。
跟著成日唔記得自己電話放邊。
收票，抬頭唔係自己公司名都照收。
收錢唔記得找錢。
唔識乘數表。
唔識搭車（今日仲問我中環碼頭係咪嚮金屎荊廣場果度）
又唔識分勞工假定銀行假。
又唔知原來如果公眾假期係星期日就有補假。
一個50歲一個60歲，老細話俾人情味唔好炒佢哋結果我返工要湊住佢兩隻老嘢。

今日啱啱返左4 星期 仲係做得好慢 交完冇次唔使個senior改

腦細話你蠢你就係蠢架啦D 細永遠都係蠢 最叻係佢啦

加油